其實溝女好簡單 最緊要有一項技能

比如話 單手渣法拉利

最緊要厚面皮

問daddy借架波子揸

首先要有架法拉利

單雙手冇關係

一個字錢

淨係可以用兩隻手渣法拉利係咪注定孤獨一世

黑卡